男朋友忍唔住係巴士到叫左一聲

你問我答

有乜撚野好問

問時地人事?

你死左全家未

係咪你射到佢隻眼？

叫你老母咩死gay佬